
                      El argumento, la mujer que inventó la fregona que se escurre sola,ya de por sí es flojo y escaso de sustancia, sin embargo, la fuerza de la actriz Jennifer Lawrence al llevar a cabo su interpretación del personaje, el tono característico de Robert De Niro y la originalidad de la forma en la que se enmarcan algunas escenas, hace que sea un película aceptable. Muy lenta y algo tediosa en el comienzo pero que empieza a despertar el interés del espectador conforme avanza, al menos hasta que el final se trunca de manera intrépida y continua capaz de fatigar incluyo al mayor admirador que se tercie.
        
            